成件事好鬼喎

明明係佢老豆
乜撚野都唔知
會唔會係有人叫佢封口
定其實小義士情況更嚴重
佢地唔準講

Ps.sor9 for 831之後樣樣野都要懷疑一下

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推

應該已經比人傾左

一係藍絲 一係傾掂數

可能係日賭夜賭連個仔做咩都唔知果堆廢中

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

要搵人捕實醫院 生死都要知

唔老黎都要講句
生要見人死要見屍

依家佢地係致命武力 唔係適當武力
條靚仔渣住把刀捅柒佢地？

頭先睇立場live, 立場哥哥同4個社工（check過社工證）傾過，社工話個老豆喺入面嘅時候其實係緊張嘅

一定要煲大佢
寧願拉人都唔俾人救

似係比人要脅啦，爆眼女果時屋企人都係咁

咁都好啲
希望佢會企出黎幫個仔申怨

Tui

15歲果個生死未卜
21歲果個老豆藍絲黎

Sor 我炒咗車